其實依家連動物都瀨野，真係好大鑊

人傳人，人傳動物，再動物傳人，鎖國都無人。

啲候鳥飛嚟飛去，阿馬遜依啲咁偏嘅地方都有，個傳播鏈隨時真係候鳥傳播

其實有冇可能昆蟲傳播
蚊？

連老虎都奶野

唔止哺乳類已經出晒事

針過有支那肺炎嘅蚊再針另一個人會唔會傳染到

係

體液傳播都會

血液傳播好難會無

中國蝗蟲播毒

瘟疫公司

仆街.... 如果蚊都會傳播就好得人驚

只有有抗體既人先有資格生存

依隻野懷疑已經變種幾次

打機都識開動物傳染技啦

jeng